係lihkg share/ 求share telegram 嘅入一入來

就咁嘅

你老母閪人地整個討論區岀來，就係俾人係依一個平台上面暢談，分享大家對世事不同嘅想法，意見，以至source, link,圖，甚至係av嘅code, seed.

唔撚知邊啲撚樣閪樣柒頭皮帶壞個風氣，有好嘢又叫人留tg，先同人傾落去，先分享自己嘅source俾人。甚至樓主無叫人留tg，都一大班傻尻自己留tg。

見到有丁圖流岀又留tg，想要啲女IG又留tg，知邊度有平貨買又留tg，想講某U或某圈子嘅是非又留tg，想呃蝦條又留tg

不如索性叫lihkg做Telegram轉介平台啦

你可以話唔想俾街外人知太多，所以就tg講。其實可以用會員加密。 好啦，我當會有解密狗，但其實你啲source，你啲消息，係tg俾人根本等同俾全世界人睇，你點知對方咩人，對方會同咩人講

唔好再留telegram/ 叫人留telegram, 有咩就依度lihkg講，唔敢俾人知嘅就連telegram 都唔好講

樓主你講得好有道理

不如留低tg再傾

好啊

我覺得呢個問題好有討論價值
不如開個tg 谷一齊研究下

Exact7ly

所以睇親post，大家傾到興高采烈，突然有一2,3個撚樣話留tg傾，然後個post就再無人講嘢

鬼叫連登冇pm功能